
%\logo{windows.png}
%\cover{cover.pdf}
\def \lg {figuras/windows.png}% Ruta de logo
\def \tllog{OXFORD}
\usepackage{epstopdf}
% Set colors
\definecolor{black50}{RGB}{255,0,255} % MAGENTA
\definecolor{color0}{RGB}{0,0,0} % Base color Negro
\definecolor{color1}{RGB}{255, 153, 0} % Table column heads background NARANJA
\definecolor{color2}{RGB}{0,255,0} % tab color VERDE
\definecolor{color3}{RGB}{255,0,0} % article title ROJO
\definecolor{color4}{RGB}{0,0,255} % section heads AZUL
\definecolor{tableheadcolor}{RGB}{255,255,0} % table header AMARILLO
\definecolor{tabledingbat}{RGB}{0,255,255} % table lead-in block CYAN

%\articletype{inv}


\dates{\rec{xx xx, xxxx} \acc{xx xx, xxxx}}